【12.9】今日冇罷工嘅手足，入一入嚟

唔該即刻入以下呢個post！

【緊急】十大工會要人！要人！要人！

而家冇工會支援，明白大家比較難話罷就罷

有手足整合咗各行各業成立工會嘅進度，
大家快啲搵返自己所屬工會，
時機一到，我哋要嚟次真嘅大三罷，
癱瘓香港經濟，迫使政府回應五大訴求

光復香港，時代革命！

三罷狼來了feell

唔想再狼來了嘅話，
就要嚟次認真嘅！
我相信香港人，
行咗半年到而家，
隨時食tg、被捕都肯行出嚟，
我相信大家一定可以繼續進步！

推

上班台手足幫手推啊

推
如果你怕自己罷無人罷
又唔知系咪真系個個罷
就入工會啦

大人肯罷工
細路洗乜衝

真
我唔敢怪其他人唔罷
因為我都唔係每次都響應
但大家留意住工會就實冇死